侵侵找不到眼前座駕 經提示恍然大悟 網民笑：他以為什麼都是假

網上實力
死剩把口

最強鍵盤戰士

平時都唔係呢架

呢架